強國暗星康城紅地氈疑扮跌 倒奶出位

康城電影節香港時間今日凌晨開幕，傳媒焦點都在被邀出席的國際明星上，不過紅地氈上有一個谷胸上陣的內地「大媽」被指「不請自來」，還「不小心」摔在地上，裙底走光，不過她剛巧用手袋遮住，被網友質疑是假跌博出位！

該名女子之後立即被起底，原來是名為邢小红的暗星，微博簡介自稱是第18屆環球夫人世界五強、亞洲總冠軍，現居新加坡。

她留言解釋自己跌倒的原因，是大半碼的高跟鞋與選美時斷裂過的腳跟，但她寧願「相信一切是最好的安排。」

邢小红與老公結伴到場。

整容樣

睇住跌甩個下爬呀

有d似

蛇精男

GOOGLE 圖片 哇屌ET外星人

大陸女人
不意外

年年都有呢d大陸雞污染康城影展

以後應禁止大陸雞入場

不請自來

嫻姨姨正好多

好撚樣衰

假架 啲奶

可以一戰再戰呀

典型大陸雞樣

掃地阿姐都有得入場？

可以不請自來？冇邀請信就咁行過去就得？